深水埗警察體育會有好多綠衫防暴犬

啱啱揸車經過西洋菜北街
行慢啲都俾人睥 影唔到
十幾架車
大家小心

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

be carefulllllll

太子？

係